
                      Espera lo peor de la primera mitad de The Walk. Esa es la parte antes de que el artista de cables altos Philippe Petit (Joseph Gordon-Levitt) llegue a Nueva York en 1974 y coloque un cable entre las torres del World Trade Center. El director y coautor Robert Zemeckis mata el tiempo con un capricho cuajado como Gordon-Levitt, hablando en un acento francés escandaloso, nos muestra los primeros años de Petit como mago callejero en París, estudiante de Papa Rudy (Ben Kingsley) y amante de Annie (Charlotte Le Bon). Pero entonces, oh, bebé, vuela esta película.
        
            